Wild Rift 公測無人玩？

開定先會玩都係想重拾返以前讀書日日打LOL既回憶

日服？
幾點出

好似改左聽日先出

但好似都係騰訊

呢個類型既game基本上都係大陸野

app store好似有得dl

啱啱見到

玩緊了

申請唔到ac 停左係度 可以點？

人太多，入唔到

Need Vpn?

撞到入為止
我都撞咗10分鐘

長期卡咗喺改名個果位度

要轉地區?

好似係

卡左係改名個個位入唔到囉

disable 左

玩到了。。過完d tutorial,

隔住vpn好似有少少input lag

日本vpn?

揀人可以息左佢

是的

試過一次冇開vpn都入到lobby

邊個VPN好用

我整個account登入
成日話我account missing permission
有冇師兄知道點搞？

應該淨係入去第一次要用